雞丁雞丁，千祈唔好放棄。。

一個小朋友啲人就大大力屌，屌狗又唔見你咁撚口響，屌個得14歲嘅小朋友好撚型好撚勁呢，留返啖氣屌狗做下實事啦。。。咁樣屌個細路仔個啲人嘅心態係咩，就算係講還講都唔使用粗口。之前連登啲Post又話欺凌造成好大陰影，屌你老屎你哋自己咪一鳩樣，依家咪成為欺凌嘅一份子，講一套做一套，垃撚圾

反省下希望啲人，成班年人好似癲撚咗咁追擊

係child登講呢啲同去警局講道德一樣

現實中既毒撚同成日以為自己神探

要係網上攻擊啲比起自己有用既人

希望唔會再有啲咁嘅事啫我都知好難

擔心雞丁咁細個就要承受咁多人嘅攻擊

Push，希望啲人唔好再攻擊啦

Push

推多幾次

推

見細路就郁 見黑警就縮

佢再拍唔拍片都好 佢開心就好

係囉，成班傻強蝦細路，明明唔關政治，又要拉埋來講